{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 은적펜션"
    },
    "text": "ペンションは麻谷寺の近くに位置し、周辺には渓谷があって水遊びを楽しめます。 注意すべき事項としては、新型コロナウイルス感染症の防疫を完了し、禁煙をしなければならず、客室内ではサムギョプサル、揚げ物、魚などを調理することはできません。 また、退室時に分別をしなければならず、使用した物は元の位置に整理しなければなりません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があります。 バーベキューセットには様々な種類があり、価格は人数によって異なります。 幼児を含む最大人数を超えることはできず、ペットの同伴入室はできません。 その他の情報では屋外プールが夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 ラッシュガードや水着などを用意しなければならず、9歳未満の子供は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。 ダイビングは禁止されており、利用時間は19:00までです。 ペンション内の施設としてはフットサル場と売店があり、状況に応じて利用できない場合があります。 また、駐車場も完備されています。 ワンデークラスとしてはクッキングクラス、韓服芳香剤クラス、ブレスレットクラス、ステッカーミラー作り、磁石ビーズミラー作り、生クリームクレイ飾りなど多様なクラスがあり、それぞれの価格と参加可能な年齢制限があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは麻谷寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "はい、注意すべき事項としては、新型コロナウイルス感染症の防疫を完了し、禁煙をしなければならず、客室内ではサムギョプサル、揚げ物、魚などを調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために何を準備すればよいですか？",
            "answer": "バーベキューをするためには、炭とグリルが必要です。バーベキューセットには様々な種類があり、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が運営されていますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "運営されている施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場と売店がありますが、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなワンデークラスがありますか？",
            "answer": "ワンデークラスとしてはクッキングクラス、韓服芳香剤クラス、ブレスレットクラス、ステッカーミラー作り、磁石ビーズミラー作り、生クリームクレイ飾りなど多様なクラスがあります。それぞれの価格と参加可能な年齢制限がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 510
    }
}